有冇人好討厭每次發佈係重要嘅時候就起咗身

有一次我發夢見到我表弟比蛇食咗落肚
但係只係得我可以救翻佢，然而佢阿媽係隔離係咁叫我。等我就快救到佢嘅時候就夢醒左

仲有一次就係發夢見到同班嘅男仔，平日係冇乜傾計果啲黎。係中學嘅班房裏面佢同我講：我想同你講啲嘢！但係我同佢係大學同學嚟嘅，嗰陣時覺得好真實完全冇咩問題。之後我突然就比鬧鐘嘈左起身 諗住發翻夢睇下下文如何，佢同我講啲乜嘢啦，但係最後都徒勞無功

你地又有冇啲咩有趣嘅夢又係發到一半就起咗身？

冇人回，自推

推

推！！！！！！

通常我會番訓繼續發

但係可以延續個夢咩 你咁好彩！

一個禮拜有一兩日都會係咁

發春夢先慘
衣泣緊就埋牙就醒 好撚空虛

洗底褲

我明，果種感覺⋯⋯你不如比我長眠一生發夢！！